傳說對決Whatsapp Group @《香港謎團》

傳說對決HK 約戰專區 @《香港謎團》
Whatsapp Group

歡迎大家在此群組約戰打排打匹配,
有興趣入戰隊可以同各隊長申請, 只接受香港人加入,
加入者請自報ID同階級, 謝謝!!😊😊

😀

有無唔洗wts 㗎，要開電話號碼

推

我幫人開post 嫁咋

Up

已有94人了